求救 女朋友話有左 有咩方法可以唔認數？

有咩方法屈鳩佢有契家佬

直接屈 喺自己fb ig 出post屌佢有第三者

人如其名

等我黎

冇證冇據d人會唔會唔信

希望你以後陽萎爛賓周
唔使再煩惱點樣唔認數

講一千次就會變成真

次次都外射邊有可能咁易中
除左佢偷食我諗唔到原因

男人係唔會有左

同佢去台灣旅行
跟住唔洗教啦

自己揸爛自己粒蛋先
再話自己其實係生唔到仔

戴套都會中啦
唔想認數就唔好屌人啦

前列腺液都有精子 點會冇可能?

反正都係有左既話係我寧願光明正大中出好過

洗唔洗咁狠

返中學讀bio啦
如果外射唔會有，點解要搞咁多避孕方法
何況戴左都有機會中啦

周圍唱佢 話你冇屌過佢咪得

同佢講你一早札左，你咪撚扮野

呢個好似幾可行

帶左你條女去驗左先啦

冇辦法
樓豬要走數
做戲做全套

爸爸

又要屌閪又唔認數請問樓主貴庚？

走全數又想唔洗付出代價
邊有咁著數

生命黎架

你快撚啲去死